忘記我自己 菊梓喬洗腦反感區

同時唔想睇_我愛梓喬BB_叫春
可以講講

支持喪屍巴

無𢣷世事變改 還是越難越愛

原來白天消逝 繁星天際 才看到光輝

正皮ed

推上嚟,等大家容易揾

LM

推

下次不如直接叫Hana菊梓喬討論區 (Show blocked user:_我愛梓喬BB_)

沒有狗公的日子真好

連巴,唔知有呢度

阿攣bb點死架 有無人可以話我知

狗公係冇主導權

炸死

見到佢就想打佢一鑊金

一出即死,連巴可以棄劇

連詩雅比炸死後鏡頭

第三次世界大戰一觸即發

屌

KFC

幽默感其實爭一點

相信好多連登仔已經打完丁

狗公留低負皮

電視

我有老公....我有老公....

我連丁都無得打

mytvsuper囉

懷疑狗公去1姐ig攪事

驚佢受唔住刺激

一姐ho ball

留囉
照插狗公

佢都唔會入黎架啦

其實狗公開左咁耐
理應會令菊梓喬留意
到宜家菊梓喬仲而我不知道連登是什麼
狗公慳返啖氣

駁唔到

死開啦 咪入黎回呀

邊有卧底會咁靚

屌你老母咩,秦博思,Mandy咁正都唔食

死左啦

有棍

唔係串你,但尋晚劇情真係講佢被人誤認係人妖喎

未睇, 硬c咪仲似人妖

劇情咁講

硬屎又露gap形又做骨妹

點解連巴推shiga無人狙擊
點解我推hana會俾人狙擊既？

你太hard sell囉

睇黎要徐定富黎重溫

咁既問題都要問?!

記住攞紙巾

23歲

Shiga係有人like

起碼兩張啦

連詩雅係雨傘運動表明黃絲
令人加了不少分數

y 狗公仲係到牙

陰謀論可能狗公一早入左FC亦有可能一早巳經我識嘅

使徒淫者

黑絲正D

老婆好似無乜着過黑絲
不過淨係條腿都秒殺唔少囡囡

如果係，我會認

靚湯

你呃人.jpg

我手頭上有好多狗公既祕密

表哥好賤呃左人個鋪

你都知我ig direct me

進退兩難

煒哥

抄無間道2

收住貨先啦

無女睇,訓得

脆魚囉

女嚟嘅咩

好似係男黎

飛機=黑社會張家輝

有狗公既地方好快玩完

亂9咁comment

仲未有女女

又肴又縮
正是狗公

我邊有亂回

你on9少陣啦

不如唔好回

冇眼睇

wow脆魚出場了

木口木面

咁都女主 fatfat啦佢

我回來了

有樣算係咁啦

你乜水
冇人識你喎

脆魚叫唔叫做有樣呀

一個表情演到大結局

算
有樣有腳

同陳太有得揮

我是新入來討論的

希望同大家做個fd子

可以嗎，以前的事就忘記佢啦

block88

胡說八道....咁都可以係一個節目

都ok既個樣

麻煩請睇題目

咁咪岩，忘記

嘈

擺到明小圈子, 吹脹

仲睇唔睇好呢

大家點先原諒我？

我block左狗公 唔好quote佢d野

唔想睇

幸兒同表哥

bosco

能共你ho ho地相處

我這樣討厭他完美如此

去台灣拍D咁嘅mv
70分不能再高了

同一姐差唔多

唔掂唔掂
同呢個有咩分別

去台灣拍mv
起碼要拍到呢個水準ar

肥圖買左安全套

拍mv為名
為實

綠幕CG算了

MV Cover Pic

新細明體

呢個係adobe仿宋體

sorry 大佬

不過我係十分認同星夢好鍾意活用新細明體同微軟正黑體做歌詞字幕

終於追番第一集
睇完心情同卓sir一樣

可以棄得

個mv睇完有啲想笑

不過係唔錯既

矛錯

大家幾時番去

歡迎各位留低
反狗公

無走過

第一次拍劇一開波就死

block埋

盲架 淫棍

好MK

攣bb

:我真係好愛攣bb

係威喎
$8贊助肥圖買袋

我會比8蚊TS囉

鮑鮑換包包

跪求大家原諒我

你不如放過菊梓喬同大家

我都係想支持hana

Block左狗公佢啦

1Q題︰

有鳩的妖精,猜一位香港藝人

宜家的我
唔會理
等FC班人理唔理你

高汁

MANDY

香港藝人呀

是L旦啦

屌你老母,跑馬地有個大仆街,叫做

莫雷拉!莫雷拉!

我都係估下，因為使徒咁講

英文版比你

唔見哂人，去左跑馬？？

開估未

#418
手足們, 入去圍剿

純發表意見

無咩意思

台灣

青瓜係咪仲細過佢

我係咪都細過啦？？

等等wiki先

我真係細過佢

原來係千禧b

我唔做呢啲野

食p有味

唔好同我講你9撞

狗公出狗眼

我有三不做
一：不出賣朋友
有人想知再講

青瓜爆佢啦

我想爆既野shiga巴應該都g

做咩變咗喪屍巴tone

屌那星,莫雷拉騎4隻方嘉柏輸哂

沙田霸王

呢場撐毓民

佢得一樣野唔比得人g咋嘛

再沒有我的檔案

我諗我知係咩

中返條8搭9正Q

撐毓民!!撐毓民!!

睇黎復活嗰個應該係洪仔

得百四蚊,買咗一舊

中兩場囉

冇望啦 收皮啦你

呢場達哥搭柏寶

茄呢啡

pakho好型呀

你唔抵得人靚仔

咁我認如果我係囡
我個username應該會係比比鳥女友

好想同佢hehe

中一隻

豬咗

唔好同狗公傻

做乜鳩

青瓜做咩係咁針我

忘記我自己

片尾曲係幾match
可惜mv世界級垃圾

八道會全撚部都好乸作狀

一姐復出
同馬交男友一齊
著衫有品味

巴打入左fans club？？

無咩野，好奇問下姐

打搞哂，唔好意思

有腳j咪得

我在菊梓喬

果然巴打係aka fans

坤哥既女僕

得胡杏兒一個啱我j啲

狗公唔好回po ok?

block左都唔想見到你

巴打可唔可以講多少少hana既野？

青瓜唔好咁啦

你講緊陳屌怡?

咁咪j佢一個

大緊肚太肥, 丁唔到

講多次唔想見到你

快d同我走

點解咁嬲我

因為班狗公搞到冷淡囉

生日會無佢份

插曲個人覺得
應該搵硬C同shiga合唱
用卧底苦況黎做主題
咪仲好

唔好咁做

細燒山唔會咁做la

正日開p?

最後決定權去左星夢

呢個po D人咩料,又J鮑姐又J杏兒

囧囧人奶

如果真係有首咁既歌就

杏兒真心正喎頂你

搬去日本啦 呢到唔岩你

細燒山收購星夢

我識一個後生版杏兒,日本idol嚟,10成似

蒼佬濕

調番轉都得既
肥佬咁把炮

杏兒正過蒼 (直必)

細燒有米好多
有埋上市公司

唔係蒼井呀

唔好同我講呢個

諗唔到淫K當年肯去肥圖做一姐

肥田

你啱

黃翠兒黎既

好肥

頂 一升IOS11
D電倒水咁倒

唔好有人開左po叫唔好升咩

夾一夾真係唔得掂

各位早安

周柏豪獻唱《使徒行者2》主題曲<天網>，這次與半新半舊的班底合作，火花如何？鄭俊弘帶來充滿感染力的<戰勝吧>，對於入行後面對的各種輿論，他如何戰勝它們？JUDE相隔逾年，送上有份作曲的新歌<人間失格>，歌詞用了地道粵語，「鬼妹仔」的她如何處理？楊斯捷親自作曲的<不說再見>比她之前派台的<痴戀>有力量，她覺得哪種曲風較適合自己？本周「勁歌金榜」冠軍歌是C AllStar的<靈魂進化>。

淨係得pakho？？

Hana幾時出碟急問

呢度個個都問緊

11月

有無人發覺hana唱腔愈黎愈似吳若希。

兩個都同肥圖扑完,口水同米青會交換基因

有點後悔
聽陳明憙

咩黎嫁？？

一六年贏過菊梓喬嘅女新人

狗公係咪唔知死

誰曾經 親口說 嚮往平淡~~ (老牛聲)

VENUS

對腳係都要露d唔露d咁
淫g

Who

咦

做咩？

菊花喬

根本係mk妹
扮上菜

好老

haloooooi

又想引人腿
又要走文青保守路線
慳d娜菊花翹

unfollow左先

D風格好X悶
影到厭

麥明c

戲唔掂

點呀 係咪唔記得左我講乜

表達意見都唔得，爭取民主

好呀你要爭取我咪爆你大鑊

從你口中說
無說服力

捍衛言論自由

快

你想死既話咪快

麻煩還返視覺自由

發覺同你口味都幾似

不了

我地真識食

道不同

呀完未a

幾時轉場？

完埋睇

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

準備定紙巾

OK我會

聽日要番學，唔好啦

收皮啦你 又話改

係咪要我爆出黎呀

肥圖講有用

口德-50

呢度係我主場
你返去打飛機

要求人人平等

收皮啦 呢到又唔係你主埸

你退出Hana’s garden
就平等喇

唔係我一個人講㗎

我無入呢?

仲話對菊梓喬忠誠
原來都係一個呃人的
路人仲簡單

狗公起身啦喂
打丁啦

一招收佢皮

好似好齊人咁
但爭咁老婆

唔通五個裏面復活嗰個係阿孿

一姐終於同條仔簽紙

唔好傻啦

幫肥圖埋單

jm9

7

其實妳很美

走開啦怪人

我不是怪

支持hana

稀客

還有這個好友 已經已經足夠

乜你仲未死

點會死

屌 冇得丁靚湯啦

唔好傷心啦
仲有柏豪

大學生唔識中文

柏豪真係好型

mk

唔錯

都係block左狗公好d

唔抵得柏豪靚仔？？

契弟用錯icon

啱架啦呢個icon夾架啦

咁用咩？

又唔可以用呢個:
會俾你地屈我意淫

平時唔係 咩

唔想俾你地屈我意淫
我都想改過自新

負皮

翠如

點解，我改又唔支持我

一姐公審咁激呀

你改唔改關我L事

wfc

BLOCK9左狗公啦 唔想見到佢

肥圖又要做公關野

以前舊登都話會有po幾百負評屌
但依家都無人理佢

家下人人都追韓星
身邊無FD追hana

見到班狗公都反感

仲要呢到有一大個狗公係到

係朋友都有品味D

一句講曬有班人想得到菊梓喬歡心
爭出位

[member[
]係粉絲都想偶像記得你，但唔好太過火[/member]

打完場賣口乖都冇用

收皮啦狗公

次次都打死唔認

我唔係賣口乖，都係講下我自己意見

No comment

條友係唔應該
一姐咁做
名譽掃地
小心謹慎處理好D

你唔理佢，佢自己唔會煩你

咁你點睇菊梓喬去睇醫生被人話雪卵

唔知係咪真唔評論了

老女人都就黎停
邊使雪

有咩好笑？

做人客氣d好 唔係一個唔覺意爆曬你d野出黎

客氣只會給你恰我

吳弱雞真係唔怕俾人買起
萬一果位莫生識D江湖大佬就好睇了

壕江風雲

你估肥圖係呢個圈撈咁耐流嘅咩,仲有一姐係星X廊都服務唔少大哥啦

邊度有呀

我求其用一個表情

我都係求其用一個

姐係對菊梓喬唔認真
DQ

垃圾出垃圾post

你指邊個？

垃圾咪你囉

走啦7頭

係咪射左啦你?

我若離去 決定也許做錯

gay po

美斯都係gayyyyyyyyyyyyyyy

你傻左？

呢度唔係gay po

做咩啫你

無野，想你地唔好再屈我

原來咁樣叫屈

點解會咁既

你點對得住heidi

都話左狗公最叻係打死都唔撚7認

有時候唔小心衝口而出

咁你做乜要打死都唔認

咁我唔記得有咁講過sorry

哇咁都得呀

我打死都唔會接受咁既解釋囉

咁我心底真係唔係佢地fans

屌你老母收皮啦

點先原諒我～

唔好係到扮可憐

我唔受呢套

狗公都係收皮啦

唔係

Heidi唔啱你了

你做得太多衰野

冇人會再信你

唉，我都係唔講野了

拿你講GA

公道講句, 佢都係算吧啦

邊個算先？hana定

覺得我講緊邊個就係邊個

應該唔係講緊hana

我叫開hanag既

無懼世事變改 還是愈難愈愛

屌打hanag

吳若希

屌那星,雖然要反老公巴肉麻洗腦,但都唔可以再撐條臭閪,好玩唔玩玩起底,呢條臭閪推到佢仆街就啱㗎啦

臭閪!!恭喜何生

啱啦真子我同你同路人

推倒一姐地位

利申:我無去過星X廊

curry ng

咖喱塊閪好撚鬆

起你底

又要做雞又要攞貞節牌坊,食屎啦你

菊梓喬做咩一姐
求其嫁個伯爺食過世

咁佢真係屌打WO

你快D去佢fb比佢起底啦

我係靚仔既話狗衝左啦

吳若希唱歌點好過hana

鼻音不了

兩個都唔叻,打和啦

super!!

個女主音都唱得好過hana

屌你老味,反緊隻雞呀,你咪出嚟抽水啦,係咪要一齊反埋呀

我兩個都鍾意聽

咪反緊jinny

贈四隻字比狗公: 見好就收

都話狗公ON99

我唔係,我係純

haley > hana

咁先似樣 起碼唔吝啬對淫腳

掏寶貨色

係咩，件衫質地唔似

ok你係真on9

衣著千篇一律

我覺得佢幾岩着呢類衫

你乜都話岩

show 波 user 菊梓喬

原來得咁die die個

喪屍巴又話拉叔沙田之王嘅,還我血汗錢

昨日先踼完波

幫手谷谷菊梓喬人氣

好不安

你走開，你唔係hana老公

咩事？

唔關你事

你兩個一齊走啦

做乜咁撚多老公

我無自認老公，只係想一輩子守候hana

原來明B有着婚紗

反佢

好想死

咁係你改左名姐

射左

呢個連登只有一個hana老公，亦已經成為過去

傻仔 係都反左你先

點解咁做

好想呢個look一路插一路講
"10a丫拿 10a丫拿 "

林作條仆街

我都有10a
availablex10

偷一偷舊登d圖

明C好

點解有負皮？

正L到仆街

唔知做怫我同你睇得上眼個D

都唔係處黎

調番轉諗呀...我同你無睇到上眼嗰D

又有幾多個係處

想死

9歲實lin應該係

你黎啦

我睇中嗰啲都係清純

hana heidi rosema

Megabox睇賓穎?

特務朱

？？相當有可疑

呼應本帖主題而已

又係hello kitty

煒哥好正

等火線下的江湖大佬

有冇人覺得Hana個嘴型有d怪
明明五官係幾靚

呢套有馮柒柒

等狗公出黎講返幾句

可以因為啲牙牙？
btw I don't care

盲粉

咁我係聽歌，唔係睇人

hana把聲

欣宜身型

如何

家下叫你相睇咩
唱歌好聽咪得

唔識貨

日撚日話hana好靚
衣家又話唱歌好聽就得
好難觸摸

華生

你地話hana唔靚

你收皮啦一時呢樣一時個樣

咁hana係聲甜又人靚

算了，我講咩都會俾你地狙擊

自己退出連登啦

如果我退出咪中左你地既計

學是學非,瓜皮

原來6個入面你鍾意佢？？

咁block左你先

靚湯腳

幾時揀17港姐接棒做是非精

即刻屌到余臭閪反皮

屌靚湯

好想摸腳

摸閪

淨係摸邊夠

估唔到有d咁正運動

你係咪咩交都岩

no

口同腳都有

差肛交

你拋棄heidi同rosema

no respect

管鮑之交就可以

竟然由你講出

管仲佢好傷心

你同佢打返個茄輪

fit過london

我非gay的

想點呀你

沖完涼先睇下睇唔睇chiman

巴打澡涼

無野啦屌

你想睇?

辣殺

無興趣

彼此彼此

大家幾時想開番hana討論區？？

收皮啦你

打和，super

你要OUT

同盟做完青瓜個人開始燥咗

明明係你辣殺

賠了ali又折鮑
振作D

快D做仆街仔

hana幾時先出碟呀

CCTV影到正

唔知咩黎入左去睇，要洗眼了
上得多連登搞到我都無咁清純

成個hana咁

唔覺

你洗眼啦

7頭

請不要沾污我女神之名～

SHIGA GG

Hana 唱歌勁多懶音

可唔可以咪再搵何哲圖做監製呀

好憎呢d洗腦歌

無波

[認字特警] 係玷污
你D米青就唔慌唔沾污人地la

全部都無gala
講黎晒氣

呢度會討論嘅,得硬屎有波

其實身材唔重要

你差差電先啦

因為無咪唔緊要囉

可能我比較純，我主要睇內在美

識貨

呢個世界變到好唔正常好心up

收皮

又叫春

咳...咳...

沿途風雪浪急 我未會貪生怕死~~

係好洗腦

係內地好紅

hana大6g

nth

狙擊完未，忍左你好耐，真係嬲嬲

總係覺得入星夢前後好似兩個人咁..

嬲牙你?打我囉

無變過，hana就係hana

你嬲未呀,洗唔洗加句屌你老母

我好少講粗口，除非真係好嬲

你收皮啦
冇人信你

我信佢

呢個po完
我唔會再講菊梓喬
唔解釋
講完
有緣就say hi

因為我？唔好啦

怎麼有話題 讓你誇 做大娛樂家

係hana live見到你

原來巴打都有down bbc

所以呢

無野

你勁D開左15個叫春po
都傳到出面D人都識你狗公
我仲有咩講

hana係咪有mon po

一話佢無波就整張圖

hana,你好

我係村雲颯香

hana，你好

你咁出名
洗鬼打朝呼咩

[member我唔想咁呀[/member]

柒咗就唔洗打多次啦

扮野喇

邯娜你好
我係連詩雅男朋友

你叫得佢開,即係無AC啦,咁你加密嚟做乜鳩呀

絕對有理由相信
狗公一早入左FC
係連登扮死狗

又有人呃你

做咩

狗公扮豬食老虎

55繼續

零分重作

平時冇留意狗公嘅叫春po
點會咁突然有人知道呢個po

呢個真係要問下佢本人

講緊咩野

又係到扮唔知

你地講清楚先啦

點會有hana’fan知道你嘅叫春po

唔係掛
我點知

我們中出了叛徒

計中計.計中計

點處置佢

有臥底？

宜家都冇用 佢咁紅
如果狗公係真粉
我唔認佢

使徒行者3之連登臥底

其實唔係不嬲都俾人知道有人係連登開post咩

唉 估唔到狗公咁既都做得出

好亂，有無人可以幫手整理下咩事

我自己整理下先，有錯話我知

算，睇三生三世

三生三世入你媽媽

無左隻手臂

使徒行者3之原來菊花喬係阿孿

入你媽媽

你有臉㗎咩

佢勝在夠厚面皮

我唔想

屌你老母,又係陳秀慧嚟,清啖D食壽司

你唔係想菊梓喬留意你咩
Let’s do it

佢做左d咩黎

我講頭先東張條女,又係話我想清啖D,所以食壽司,但係勁豐富囉

.所以咪矛盾

有助減肥

矛咩啫
愛需要勇氣嘛
Gogogo

同食碗魚生飯有咩分別

最後都係咁肥

靚女食咩都唔肥

就好似。。。

老表

林欣彤

果然口味一樣

btw等香香

萬二蚊

等丁mag bb對白滑長腿

有先算

尊重女性，禁止丁人

滾返去你個叫春Po

你意淫添啦

今天的我已不是昨天的我

收嗲喇
唔俾你騎劫

我不嬲都好尊重大家

開始還擊

改名做狗

to 狗公：
大門口係嗰到, 走！

咖哩魚蛋魚

好想食

pakho好型

華納pakho > 星夢pakho

btw 聽日hana好似會開live，帶我地去一個好靚既地方

星夢便是罪

Pakho >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>

>狗公

no 係女拍檔問題

有問題咩，傻傻地幾岩佢做

正好撚多

唔好再放呢啲野玷污我女神

AGREE(係滂咁串

睇少啲啦

有人po link咪睇睇

可能已經單緊手

兩隻手

兩隻手打
左手正版, 右手老翻

狗公: 一雙手 只要握成拳頭 能射下去

我只支持正版

右面正版

其他我都不要

你收皮

做咩道德撚
你讀道德經未

[member[]唔知幾時開始，呢個世界有少少道德/口德就會俾人話，心淡[/member]

你講嘛
就同你講

條女同hanag撞晒樣

一團和氣呀 大家一家人
都無支持hana

你岩，大家都係支持hana

係我面前意淫係咪想死？

你知唔知呢度好多忠粉

唔好意思
我同你係唔同
我唔係盲目

會公開講出去架

條女以前係MK淫底
去睇台灣d比賽片就知
係返咗hk先斯斯文文扮女神

show block user 富美加_爸爸

庸姿俗粉

hana live

係都block左你先

點解?

又話改 都唔知你改左乜7

因為我一開始就意淫

手快打漏了

點解我成日都咁唔小心

都話打錯想點？～人

係都要屈打錯

得喇
D道德標準去曬你度
我冇道德
你玩曬
菊梓喬也給你看透

咁我都即刻改番岩句說話，我都係一時打錯字

姐係叫你收皮

睇下佢扮無知幾耐

狗公必須死

狗公必須死 /quote]

唔係覆一個emoji就代表唔洗回應

我應該點做？

收皮呀

點解青瓜惡左咁多
之前仲好nice

睇番陳屌怡d比賽片
扮感冒d戲好撚屎

點解係扮？

有一兩下好造作

hana係咁嫁，傻傻地

你改名我咪好

我都改左

聽聞有人睇完呢套戲作咗首歌出黎

狗公

冇改過
狗公仲係狗公

點先唔叫狗公？

仲以為狗公知
失敗

知咩？我未睇

套戲俾咗靈感作七歲首歌

Mag有D肥

我唔知既幾時講過？

ig live
咁都唔知

老公喎

佢無save，我一miss左就睇唔到
sorry，hana話live係講緣分

繼續吹

仙

垃圾

咁即係你同佢無緣分lor
講完

無論有無緣分，我信人既努力

你多錢過肥圖先啦

夠用幾耐

pakho型過偉豪？？

做咩幫我解密

我私人過多三千幾銀比你
16479.00

點解？

做咩自爆

青瓜有無阿mag最新既丁圖些牙

邊個自爆？？

你囉

我個樣俾人知道左？？

等陣CAP

射射

TVB咁柒

見到hana，得hana無事

好離譜喎認真

菊梓乔

唔要大陸hana

乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔乔

陈屌怡

bam左你個post佢

去番我開既post？？

俾狗公騎劫唔玩了

我都係作客，你地先係主場

一張夠J啦

你地真係咩都岩？？

好L正

各有各喜好
不過我既喜好得一個

夠今晚用

一齊鼻塞

樹藤mv先正

咩意思？

你自己鼻塞喇

菊梓喬 我屌你老母

叫番佢做小姐

恭喜連巴

連巴，加油

咁快變心??

送波子啫
大佢一㗎法拉

變心的不是我

唔鍾意鬥大

由巴打身上看到我的未來

你知就好

你嘅未來一直都係綠色

我會努力

你努力喇
繼續做狗公

好行唔送

大家番唔番去？

呢度個ser再死就考慮返去

你去邊度開
一樣俾負皮

公廁G

就爆post

hana純如清水

連我阿媽都讚主題曲好聽

你又上水啦

做錯亦錯得起
閒話全部不理
有生之年我伴你飛

好想同hana講有生之年我伴你飛

叫春post

有行動嫁

巴打follow左好多女星

總好過偽專一

[/quote]
巴打follow左好多女星 [/quote]
總好過偽專一 [/quote]
[/quote]
heidi

巴打follow左好多女星 [/quote]
總好過偽專一 [/quote]
[/quote]
heidi[/quote]

like

老表好多女睇

hana係全世界最樣衰,得未

你以後都唔洗再問啦

睇下對住邊個

兩個鼻塞比較
Mag囉拖埋吳沚默

halo過兒

shiga巴打J啦

你呃人

唔洗同人比較啦，無論同邊個比，hana係我眼中都係最靚

三張野大把靚人
第一時間唔會諗菊梓喬

嘩屌你
好撚gfable呀你老味

改名喇

我無話其他人唔靚，但係我眼中hana係最靚最光

你已經有攻擊性

咁既話一年都唔知要改幾多次

頂你

我帶家頭盔先
就好似你覺得鑽石好靚，但我覺得一枝玫瑰已經好靚每個人覺得靚既野都唔同，靚係好主觀

玫咩瑰呀
菊花就菊花

菊花殘 滿地精 你的底褲已泛黃

ol係喎，多謝提醒

唔該追菊梓喬醒少少喇
成日俾人抽

青瓜, 啱啱睇到

咩歌嚟

幾時去做下脫毛

下巴唔靚

黃金甲

脫咩毛

j毛

都係唔講了，怕俾大家話

有magbb幫我脫我會諗下

喂,又爆post啦喎,新po改咩名好

重新愛hana討論區#1

派你打去問

睇勻晒呢張最好丁

脫毛呢d前戲黎既啫

我唔開

(連詩雅)娛樂台9up區

推番舊post先啦

誰曾經親口說響往平淡

幾時去

你未成年

等彤妹畢業去得

屌......

？？？

哥哥，不要說粗話

潘之谷

上得多連登真係教壞細路

下個po無hana得唔得

有我就有咁姐係歧視我

_我愛菊梓喬_out

love never die